[ 彈琴撚 ] 演奏考咩好?

有人同我講 我要考緊係考 ABRSM
搵相關工作人工會高d & 勁d
但我miss 話聖三一都一樣
唔想浪費錢，唔急考，求意見

利申: 學咗10年，8級上年考 133 分

ABRSM 難到傻
好似跳左去 16級咁

比較想知道個資歷同atcl 差幾遠
有人話差唔多又有人話唔同

難咪準備多d時間先考囉 最緊要有用

AT啦，雖然DipABRSM係勁啲，但堅難，同埋如果你要教琴，其實有好多家長都唔撚識分，總之你有Diploma就得

dipabrsm難度應該同ltcl比較/低半級